ps2每賣一部蝕110-120美元!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搞手求咩？

賣遊戲同配件賺返